條女性冷感，慘撚過食屎

同條女成個月先扑得一次半次
仲要成條死魚咁款
出完唔係瞓就換衫走
想攬陣傾下計都唔得
我次次提出要求就係咁搵籍口
唔係話忙就話攰
好啦我忍得辛苦講多兩句就話我迫佢唔尊重佢
條女都講過佢性冷感對呢方面完全冇興趣
但我真係愛佢
做唔出搵sp叫雞
都唔會想因爲佢性冷感而分手
救撚命啊

帶佢睇醫生啦

佢應該唔係性冷感，而係冇真心愛你。女人唔會咁

點帶啊
佢完全唔覺得性冷感係有問題
就好似痴線佬唔覺得自己痴線咁

係病黎 搵reference畀佢睇

分手喇。

咁我好信得過佢嘅
我知佢愛我

唔適合一齊好辛苦，唔係咩

呢啲正賤女人

我哋係嚟解決問題唔係逃避問題

係啊
但會唔甘心
更何況佢平時冇乜嘢
只係性方面好唔夾
如果係病嚟又醫得返
點解要分開

I know that feel bro

性冷感取暖區?

又唔好咁講
想諗下辦法解決姐

咁大勇氣

但性方面唔夾都死啦，如果我男朋友唔同我扑嘢我應該會喊

我仲以為得我一個條女係咁
我隻老虎乸又係exact7ly咁撚樣
好撚辛苦

係出面食到飽哂啦

張學友都搞唔掂自己老婆

要搵個高手開發下佢

享受到真正嘅高潮 日日屌到啪啪聲

咁你唔會同啲雞有感情㗎嘛....

On9

唉廢話我唔多講啦
齊齊加油啦
我啱啱先俾佢Reject完
已經慢慢習以為常
好撚冇引
不過我都會KEEP住咁愛我老婆

或者試性治療師，因為可能係心理因素

咁你想食屎定食女呀?

真男人

分

似係你技術差唔識令佢舒服

可能佢對你感情上淡左呢
或者有啲事令到佢反感你
唔一定要有第二個

平時你地相處成點？

打開到個缺口就會成日攪

你地通常係問佢？

定係有feel咁慢慢錫下摸下咁開始

差好遠架喎

一齊左成年無扑過

帽事嘅

咩叫性冷感，係無性需求定同你做嗰時唔爽？

分手啦 我都頂唔順分左

冇性需求

呢D婚後多數仲仆街

就好似你唔鐘意食榴槤，點令到你鐘意食 ？
無辨法㗎喎！！！！

慢慢就會習慣左打飛機

我以為男人先會出完即走

準確啲呢講係咪姐係類似男仔扯唔起

我都唔識形容
好次普通情侶咁囉
不過我比佢食住咁解

你唔想分手咁你願意攬住條死魚過世咩？
盡早分唔好浪費時間好過

好似我條女...
不過我果條有少少唔同就係都仲會氹下我
但都係完全唔中2扑野,好慘

都係個句啦，解決到嘅點解唔去解決要放棄

係唔想同你做姐

飛左佢

我女朋友又係兩個月先一次半次
但每次做起上黎又幾熱情
係算邊種

唔係
準備啲嚟講係唔畀自己有扯嘅機會

重質唔質量

下 你解決到就唔會上黎提分手兩隻字

咁我明了 加油巴打

照黎廿幾歲應該係性慾最高個時期喎
係咪以前有陰影？你有無同佢傾過呢樣野呀

sor，俾我餵飽咗

自己性冷感先慘，過來人經驗！
你越係想搞，佢就會越厭惡呢樣嘢。佢唔好意思拒絕你要求，怕傷到你心，但同時逼緊自己做啲唔係自己意願嘅嘢，寧願自己唔開心，如果唔想佢離開你，你應該企佢角度去諗。

比喻每日每餐喺你唔肚餓狀態下逼你食同一碟飯，到最後你見到呢碟飯就會想作嘔，好反感！

有啊
應該就冇咩陰影
搵次試下同佢講帶佢睇醫生

咁你最後點解決

出面俾人屌飽左啦

睇來佢唔多愛你 真正令到佢覺得值得付託終身既人 佢先會心甘情願咁比隻豬你

「返工」攰

開工果陣好精神

利申：熟客

Does she even shows affection or only happens in the sex part?

啱呀 唔識含一齊真係好辛苦

佢唔適合你

落返幾粒春藥佢嘆啦

唔係個個女人都會陰道高潮
睇到av多 插下插下咁 d女優叫到咁
以為淨係插就好爽咩
扑野唔係淨係插
用多d手 甚至用口
淨係你爽有q用咩

唔好意思我好識含

有無諗過女人性冷感係條仔問題

開手啦，冇將來㗎。我可以同你講，結婚之後情況只會更差，再有小朋友之後呢⋯⋯ 只會再惡化⋯⋯冇得好㗎，分手啦！
男人生存係香港，得兩樣野，錢同女人。
一個正常男人，好命有80歳，16歲前同75歲後冇得食女，得果大約60年玩。人地正常男人，1星期𨳒3次，1個月有3星期玩，一年可以開心108次！60年就6480次！
你呢？1個月1次？仲要好運先1次，1年12次，60年先720次⋯⋯⋯係一生人先720次呀 如果生2個呢？又減24次⋯⋯⋯鬧交呢？又要減，風水唔好又要減？一有藉口就要減⋯⋯⋯可能連700次都冇

一地正正常常6480次，你究竟做錯啲乜一生人先得700次都冇？公平咩
分手啦⋯⋯⋯

利申：過來人⋯⋯⋯⋯唔想呢個世界有再多一個受害人。
自己諗清楚，路係自己揀仆街唔好喊

起碼你都有得扑

我個個掂都唔比我掂
塊閪都未見過

己一齊3年

中你老母2

補充
己經1年半/2年無濕吻過

未見過？有無去過旅行

你同佢玩緊柏拉圖

唔係拍拖都扮拍拖on9

有
唔比掂
望都唔撚比

等緊有新對象就會分手
隨緣

真心定假膠

你個名仲咁撚淫 陰公豬

唔俾掂就分手啦屌
咪撚晒時間同佢講

個名抽kobe 水姐
Nba 球星但強姦人

非假膠

你女朋友係處？

佢係咪拍拖前期一早講明自己性冷感先？
有就擺明你仆街左少少喎
人地擺明車馬 你又接受左 而家先呻？
你條女比你迫扑野迫交戲咪慘過食兩舊屎 明明佢一早prefer左段關係係無乜性 但你違反承諾wo

屌過好多條女係遇到我之前都以為自己性冷感

可能有第二個，帽事嘅

佢只是同性戀，你是掩飾她身份的工具

無女仔fd唔鐘意搞野

都算保守風格嘅
好間唔時會著下短裙

樓主好慘

係
我都係

咁你主動咪得

所以上連登睇下有冇屎眼吉住先？

最後帽咗，分咗手！
佢覺得我唔愛佢，所以唔想搞佢

慘af

痴線都有得醫？

搞過幾次係咪中出佢先? 係既話就冇所謂啦

因為呢樣野係天生，無得解決。

唔係唔愛你，係唔夠愛你
女人好感性主導，咁理性講野你心中有數喇
你要知女人可以好仆街
//好啦我忍得辛苦講多兩句就話我迫佢唔尊重佢//

或者我講得好聽D實際D，佢情感投資少過你付出嘅比重多好好好多
當局者迷

冇嫁啦 調整下自己心態囉
當係時間停止果類咁自己爽完就算囉
一係係佢做正經野時隔離打j射落佢度咁囉
反正射完又一條好漢啦

佢想結咗婚之後先扑野？

有冇聽過心理學嘅獎罰機制？你不斷service 佢佢會令佢更加被動 因為冇動力
仲有做男人係可以光明正大咸濕D，正如你係靚仔你咸濕冇問題，你係佢條仔咸濕更加冇問題

咁.........
其實都係嘅
的確佢感情投資畀我少.........

慘，到時扑完先知唔啱就好慘

嘩屌你大師嚟㗎喎你

係
每次都話自己未ready
最初會一齊傾，但無用

最近個年半我已經灰到講都唔講
最多得閒講兩句咸濕笑話

下
以前一日三次 條仔頂唔撚順 腳軟
話唔想咁密
挑
多又唔得

都幾肯定當時係你自降身價去溝到佢
佢俾我感覺係佢係like you not Love you
女人真係愛一個人係會好偉大會有母性呈現，至少我表面唔覺
小心佢騎牛搵馬 你要諗下點逆轉，如果你有咁做佢就疏遠你，咁你分手好過

開頭會傾
都分過手
但太重感情，一齊返
不過心態上就半放棄狀態
因為知道一定唔會有結果
所以如果有新對象
我諗都係和平分手

一日三次好少炸喎
我以前同ex一日都7，8次 可能大家玩得開

我自身歷驗覺得性冷感點解決（無睇過醫生）
1.要隔一段長時間唔搞嘢，跟住呢段期間你可以說話或行為上挑逗佢，但唔好搞（除非佢想要），當再搞時最好係平時唔同地方，或者加入其他新嘢玩，令佢逐漸覺得性愛唔係咁反感，有返樂趣就會鍾意返！
2.改變佢現時生活，去參與啲你哋未做過嘅節目，唔好同佢成日喺沉悶嘅生活中度過，個人覺得多少同抑鬱有關係
3.要製造到搞嘢嘅氣氛，令佢心情進入到狀態
4.玩啲新嘢，都係新鮮感

希望幫到你

我以為淨係女仔先會想攬陣傾下計

我小毒毒唔好攪我

係你嗰度唔夠大姐

其實女人性需要係大過男人，係social norm令佢地扮清純

食荷爾蒙藥食到自己失調陪佢一齊性冷感

有得諗

全部都臭雞

ex都係咁
4年都無搞過
呢d女人自私到仆街
不過好彩因爲咁我同現任都拎到對方既處

點解會咁

我日日都好想同男朋友扑野 但佢好忙

樓主你有定心理準備會淡會分手好D

拍拖都咁，結左婚你連屎都冇得食，日日食自己，盡快離場，一世的

係咪扮架？可能其實好淫賤

我件唔知咩身體構造，濕晒都話痛。
永遠一半就再入就痛到標眼淚。

真係唔知佢緊張定點，幾次標眼淚完事，家陣佢怕痛唔比再搞。
手指尾入少少都話痛。。。

唉 女朋友又話拍唔夠一年拖覺得太早唔肯扑 含撚打飛機都唔得 有女朋友都仲要靠自己隻手真係慘過食屎

比人餵飽咗咋

第二度食完山珍海味. 返到黎仲食得落咩

Skill問題，交比我！

點獎罰先？最慘係我唔主動就冇呢 有時都想佢主動啲少少 等我享受下 同佢傾過但下次佢都一樣

自己參透下個心理玩法

我就相信大部分既女都係咸濕既，只係睇你有冇技術，時機氣氛掌握得好唔好，你應該諗既唔係點先可以同佢扑野，而係令到佢想比個閪你插，利申食過幾件都有淫既一面

屌你老母死臭gay

真絲

樓主會唔會關你嘅尊容事

其實好多女仔都咸濕 不過佢地係怕比人知啫

我就覺得10個話自己係性冷感嘅女仔9個應該都唔係

你以為你搵到sp

Up乜？

啲女人好撚古惑的

有得屌仲想點

我果件都差唔多

唉圍爐取暖 大家加油

same

樓主有冇諗過個PO會引起咁熱烈既討論

你技術差

一個月一次都叫性冷感?
三四年都無扑果D叫咩?

我係絲

上面有巴打話條女濕哂都話痛 我個情況一樣
唔係藉口黎係真係
十次有七次都係咁 搞到我唔享受成件事
但我都唔想

我唔會成日想要 但有時情到濃時扑我覺得ok
但得好少時候係真係覺得enjoy同舒服
搞到依家男朋友成日嗌扑我都有啲驚 會拒絕佢多左
覺得有啲對佢唔住

有冇諗過你技巧唔夠好
搞到佢唔舒服
如果佢享受過
分分鐘chur住你屌

灰到講都唔講 好似有啲慘
但你哋唔錫唔揸波唔摸j？

唔會咁啱掛？不過好多人都性唔夾離婚，完全唔理解

然後一堆人話 唔係處 就係雞

真心覺得你做乜都無用
你剩係上網都好少見條女係由
唔同你做->同你做->甚至好想做
因為事例真係好撚柒少 處都有D機會

情況就好似你老豆老母好固執
其實你道理幾岩都好 佢係唔明就係唔明
因為有需要果個唔係你

樓主其實你算好 起碼有一次半次
你鬥慘實有堆人三四年都未掂過

依D野跟一世 唔係你忍完佢就會好體諒你 迎合你
依D女人做老婆? 咪ON9啦 你忍100年又點
果啲根本唔叫性冷感 係叫唔愛

性冷感又話人死魚
性慾強又俾連登仔話淫底係雞
好撚煩

認真，佢對你冇feel，一分手同第個就會日搞夜搞

其實冇得講
正如有D男人好撚咸濕 有D冇咁咸濕一樣

1 條女對你無feel 唔愛你
2 你技術唔夠 前戲唔夠

完全估唔到
我條女仲cap圖問我係咪我開post

佢仲好意思問係咪你開Post即係佢其實唔覺得有問題
咁既女人...做女朋友得，老婆? 算啦

i mean 破完之後每一次都痛

咁多人講係咪你技術唔好
樓主完全一句回應都無
好打極有限

想有得屌閪就認低威聽下教好無？
10個聲稱自己性冷感既女人/處女有9個都只係無機會享受過扑野既美好先會咁

問你有無用手有無用口又唔撚聽唔撚理
真正處女入一節手指都會痛到仆街
何況你成日鳩頭隊入去

唔通d gay佬玩屎眼又係一野隊哂成條撚入去爆撚哂血咁痛然後就爽到仆街咩？

其實點解濃時都痛，就黎捉佢睇婦科。
驚係d 雌雄同體case

乜都用過晒，都痛ar大佬

我自己經驗，我比人奶同捽會爽到反哂白眼震哂，但插就無咩特別感覺甚至有時會唔太舒服

巴打你可以試下買粒震蛋震爆佢
爽果陣正路個閪lone會自己擴大，
我諗會容易d令佢比人插得舒服
或者震住粒豆黎插

佢係愛你既，就算唔做都會幫你用手用口搞掂

打飛機仲爽

我條女同你岩岩相反
個幾月前終於可以破佢處
破左果陣仲話好痛 話扑野其實都唔係好爽
之後過左一個星期佢上左我屋企玩 玩玩下我話想摸下佢豆豆 點知摸摸下佢話要指插先舒服
用手指插插下佢自動波識郁唔洗我黎
之後唔洗講 扑埋野搞到整張床濕曬
佢仲同我講可唔可以夜晚再黎一次 真係好舒服
我發覺我條女畀我破左之後變到好淫 日日都想要

又係果種一分手就有新仔、仲要咩窿咩花式都玩晒咁
其實係唔愛你囉

比少少春藥佢

問佢點解會對性咁冇興趣, 會唔會係比人非禮過?
同男性有啲好差既經歷? 屋企係咪偏心?
再問下自己係咪有口臭?平時試下食左香口膠,噴下香水咁
底褲係咪黃甘甘唔換?
有冇打扮過先撩?

我一星期同男朋友一至兩次佢都唔滿意
每次拒絕完又會驚佢亂諗又怕佢嬲
但真係無心情
左右做人難

用監獄戰艦果啲調教方法，包你話掂

擺明唔鐘意你啦 因為我之前都係咁
完左仲會喊同發脾氣

反而想知如果女仔想要可以點令男朋友知
直接要求又怕羞，唔識開口
怕我開口講佢會無癮
通常男仔性方面想主導啲嘛

有無機會係你技術太差 又快

波仔有得揸下
不過佢話賓周好樣衰
無摸過

你有個咁既女朋友就會理解
點解性唔夾係會分手同離婚

我開頭都諗住結婚，但一諗一齊3年已經咁
結左婚可能係完全滿足唔到性需要

塊閪未見過反而事小 但係掂都唔俾掂就事大
依家如果連波都唔俾揸嘅話
即使結婚之後你都唔洗諗扑啦
忍到嘅話 你疊埋心水做柏拉圖啦

我以前條女又係咁 屌你佢仲要講到條條女都好似佢咁 冇女想扑野冇女有性慾咁 我有陣時真係信左以為自己白痴睇得av多 但真係幾辛苦 次次想搞都好似破處咁 ai哂契弟咁 仲要死魚一條 我同佢去旅行 第一日勉強交貨扑完我第二三四日我寧願自己廁所打飛機
同埋呢啲女係極度自以為是 唔會聽人講 覺得自己完全冇問題 仲會反問你拍拖唔係完全為扑野嚕 但佢唔知性同愛係唔係完全分得開 真係唔愛你我就岀左去叫雞啦 質素又可以好過你技術又到家洗撚次次受你氣咩
到左現任 佢係一個未搞過嘅女仔 而我都只係對上一次先破青 先唔好講我會唔會技術唔好 個問題係 佢同對上一個嘅分別係 呢個女仔會有性慾 就算知痛到仆街都想試下 而唔係成日港女掛在口中嘅 “愛你先同你扑” 口問十足父母供養仔女咁
最後大家宜家都好幸福基本上有時佢聊我仲多過我聊佢
過來人同一切青頭非青頭講句 港女好似我ex嘅就大把 你自問作為男人 忍得住嘅 先好溝 如果唔係 辛苦嘅都係自己

你技術太差

你覺得好易解決到咩？

可能係啦
咁講真經驗真係唔多
佢都有講過好痛
都有用手有口嘅
不過經驗唔多既同時都冇機會training

試下食返住佢
拎返個主動權
前戲撩到佢性興奮
佢未興奮之前都唔好插入

我條女一開始果時比我破完處 之後都好鍾意搞
但愈黎愈少 而家佢成日都唔想搞 直頭連濕吻都避 不過平時普通錫都多
同埋如果有幸扑到野 佢次次都好high
知唔知點解會咁

睇呢個post睇到好灰

屌你我破完之後10次都痛

日經

但係一齊三年啦喎，得來不易啊
可能因為我係絲所以唔明掛，咁我又冇試過同ex性唔夾

明明鳩仔好可愛

勉強冇幸福，男同女都係

女人唔同男人咁敏感

唔會話摸下下面就一定會興奮

你點答

睇下係邊個摸囉

我女友因爲食避孕藥而唔想做。

但佢仲想食，因為m到唔痛，冇咁多血

何解？

男女要慢慢夾，互相感受互相理解先稱得上係交流，唔好做死魚，要投入，要將感受表達出嚟，男女都需要調教的

緊係話唔係我

佢好保守，上次一送即刻掉 佢話玩具唔尊重佢

幸福jj

佢暗示叫你用手用脷幫佢啊 死蠢

破左次都唔算處la!!!!! 之後乜都痛

獨處一室少d 布，錫下就黎料la

要搵鴨王

岩 , 唔夾就係唔夾，勉強無幸福，咁辛苦做和尚咩

女人相對唔夠男人咸濕。
乜都收埋。。

樓豬唔識拎舊肉出黎解凍

佢可能諗咗做以為你叫佢自己解決
其實你唔應該送比佢用
應該前戲嗰陣 你蒙住佢眼 拎震蛋出黎震佢比佢感受下
當佢未見到實物 感觀會放大 容易啲接受

有時會諗叫雞解決倒問問點解唔做
不過又做唔出

exacly 到器肉先出場，一見就喊， 黎手掉埋。 兩舊水大佬，靚野防水無線！！ 想汁番比貓玩都唔比。

我覺得每次開呢d post既人第一句都應該講定自己條J有幾長先

連登有份做成 抵死

女人係咁
可能係無氣氛/怕有bb/覺得扑野好麻煩因為又要沖涼底褲又濕哂咁

平時食開西餐
突然食返中餐好難有熱忱

始終亞洲咁既環境，女人睇av就好似要浸豬籠咁

我自己都係睇av睇慣先會覺得好多野無問題

認真同佢傾下叫佢顧下你感受啦，問佢玩玩具就唔尊重，覺唔覺自己咁講好on9

你講d point都幾似我女友講果d[sosa
但連濕吻都會怕麻煩咩
特登錫耐d先伸利 都係唔得 明明以前好肯濕吻

傻仔
因為佢同你錫錫下控制唔到自己，好想要呀
所以咪唔錫

唔係呱 係就好啦#ho

佢有耶觀念，我有得食豬已經感因

會唔會係你廢呀

咁睇黎佢都好撚愛你

同ex一齊個陣佢想錫我我已經覺得唔舒服
但同現任未一齊個陣已經想擒佢

但自問個陣都幾鍾意ex

只可以話係人既問題

用布蒙住眼比佢試喎
佢都未用過 應該唔知震緊係點嘅feel
總之未見到佢enjoy個樣 都唔好比佢見實物

性冷感是否只是對做愛冇興趣，唔想要又唔會主動提出，但連做都反感？單純滿足下男友也不可？

係咪樓主牙簽
比唔到快樂條女咋

好，要度好timing

我一齊左3年都無得屌，我係唔係應該死左去

有人滿足左佢

我女人有細路後都變得潔癖
不過當然無咁嚴重

呢個真
以前同ex好抗拒 覺得點解佢成日都要搞 後尾都搞到次次嗌交
自問果陣都幾愛佢 不過總係冇呢方面興趣

但宜家同現任只會嫌唔夠 每次見面都想

係唔係你太細搞到佢冇feel咋
佢唔爽 唔enjoy咪會咁囉

一路向西？

頂唔順咪分手囉，拍拖駛乜辛苦自己，拍拖目的就係要試，試到直至有個同自己夾同合拍

係咪你未摷濕佢? 前戲好緊要
有冇攬多d, 錫下(唔止嘴, 仲有耳, 鎖骨, 心口, 肚, 唔好太濕), 讚下佢?

同路人 但我調返轉
同佢傾過呢個問題 但解決唔到
佢自己又冇性慾

我條女都係咁
痴撚線

我同係一樣呀巴打

我唔想接受呢個事實

好認同樓上巴打所講 如果換左oppa 肯定唔係咁

我成日問佢點解 佢話濕吻都要錫得好耐先 錫到有feel先濕吻
都唔知係咪

好坦白講
要解決呢個問題 某程度上都係勉強佢
如果佢真係完全性冷感
佢逼住自己同你上床 佢都慘撚過食屎

傻鳩
抵你條女唔撚俾你掂

你果個又係？

正臭閪

鳩up
因為佢唔太鐘意你

傻撚左

bro

分手啦dllm，浪費大家時間。
愛係解決唔到所有問題。

你呢啲傻鳩真係好撚鍾意呃鳩自己
真係愛你就會討好你畀你大大力屌
駛撚喺到同你講性冷感
人講又唔信 你都戇撚鳩

你點頂?真係忍到?接受到?

咁巴打最後離婚?

你都幾撚好笑
一嚟就假設樓主係仆街
assume人哋講咗又接受咗 後來又反口咁
人格謀殺高手

你up乜春？
我個條係問題延伸嘅假設 幾撚時話佢一定係
如果唔係事先講明咪條女有責任囉
好難明咩？

你咁樣一路引伸樓主可能係你所講嘅case 有咩意思 都幫助唔到討論

討論梗係乜都講
如果樓主係我講咁嘅樓主應該反省下自己都有責任而唔係齋怨條女
如果樓主not this case咪唔洗理我囉

婚姻失敗其中一個主因係性生活不協調

冇啦⋯⋯⋯為左D小朋友有個正常家庭⋯⋯
等佢地大左先再諗⋯⋯⋯而且D關係已經千絲萬縷⋯⋯咁易離咩⋯⋯
所以如果你條女有性冷感真係要諗清楚先結婚⋯⋯
我果個係結左婚先性冷感，中L晒伏⋯⋯